話沙拿係世三既人都戇撚鳩！

阿根廷沙拿先係第三囉

猁狗 歐超盃見！

樓豬咪撚on9

橙

咪撚覆啦

關你撚事呀

負評啲人真係戇撚鳩

系

唉 何必呢